返緊starbucks既你最近過成點

人工又唔係高但乜春都要做 行202同對住四幅牆一樣悶 推出一大堆優惠我都sell到懷疑自己唔係做飲食

咁你咪唔好做

推出一大堆優惠我都sell到懷疑自己唔係做飲食
你應該開心，出咁多優惠代表間嘢好唔掂

做得好開心成間鋪都後生

鋪頭個sm日撚日都逼人追數
日撚日都逼我叫我加oatmilk加customization
煩撚到爆炸

家陣FT又要減一日RD

依家挽撚到promotion drinks 都要追，痴缐，追黎做嘜鳩

Starbucks = 美心水吧仔，唔洗睇到自己咁高級啦，有機會跳去其他cafe做返個人啦

做得幾開心
啲同事其實幾黃

做sb既唔係覺得自己好型咩？

有咩優惠
sell嚟聽吓

pull

做藍店 仲咁大聲講出黎

香港美心好耐冇飲，去外國會飲

想買啲Starbucks 杯

而家做店經理有幾多錢人工？